發覺97年出世嘅學生畢業 香港必有疾病爆發

Toxic
03沙士
09H5N1禽流感
15H7N9禽流感
19麻疹

利申：97個界

停課最爽皮 15年雖然冇停課
但14年停咗 好爽

97 收番香港

我有BNO

我無

次次畢業禮呀考試呀都會冇咗

最記得小學嗰陣老母迫我溫畢業試, 話到時叩門有用
但我死都唔溫
最後停咗課冇咗畢業試
我串返老母話好彩一早冇聽你講咋

97出世都爆h5n1喎

好邪呀！

97呢界真係好邪 幼稚園畢業爆沙士 小學畢業爆豬流感 係中學畢業好少少 希望大學都無乜事

利申：未撚寫過紀念冊呀你老母

嗰陣啲人話關羊年前，原來係97年先啱

WARS